［重要］唔停150新移民 有雙普選都係輸

停止新移民殖民
現時失去部分中間派支持，歸根究底係因為五大訴求冇直接影響佢核心利益，佢地亦冇辦法係入面得益。香港有部分人就係咁，怪你爭取民主嘅時候影響佢嘅利益，又唔諗到冇民主咩利益你都冇命享，ok fine，我地加入民生問題，而呢一個殖民問題正正係一體兩面，同時影響民生同民主。民生方面，殖民多，物價高左，工作競爭大左，社會福利分薄左。民主方面，呢班新香港人往往就唔會支持民主只會將支持民主自由嘅人妖魔化，打成革命分子，分離主義等等，票投民建聯，口舔中聯辦，為左停止被溝淡，民主方面一樣需要呢個訴求。而事實上，要香港人口保持穩定唔應該靠輸入人口，而應該係由港府搞好住屋，停止炒風，獎金鼓勵香港人生育，提供各種幼兒津貼，諗下一萬億可以養到幾多個要400萬先養得大嘅香港兒童。

而只有係民生層面都直接有利，中間派，甚至藍絲廢老我地都可以connect。

唔係話我地係朋友，但咁樣我地可以利用呢啲對手化敵為友，以更多支持去逼港共政府，等到有五大訴求，先慢慢對付佢地。

推

仲有七年入籍，現有大陸人狂產子

冇錯 一日唔阻止人口溝淡 我地贏都變輸

五大訴求要變六大訴求
再將獨立調查 變解散重組警隊及即時檢控

香港成個石屎森林，人口密度世界第一，醫療系統爆煲，仲要猛起樓填海 ，人口繼續上升，真係 好反智

唔好淨係集中每日百五人，其他殖民手段人數可能仲多，我懷疑單程證不過係賤民煙幕，其餘先係黑手操控香港。

雙普選之後咪明正言順收返

行到第一步先啦
其實唔結束一黨專政 27年後一樣係輸

當然仲有大陸留學生 IANG 大陸優材移民計劃 之類 但150同住滿7年就永久居民個impact最大 因為佢地有得投票 你雙普選都會比人玩爆

當你訴求升級 佢地就覺得原本好溫和 破窗理論

有雙普選後 乜政策都可以由 選民決定！

講咁撚遠把撚咩
你依家唔搞掂黑警
以後就唔會有任何機會反對任何野

咪係 唔cut 150個咩都假
比你有真普選都冇撚用

同化佢地

香港已經有100萬新移民

佢哋都可以投票 我地投票人口溝淡左 你話呢

全中國所有底層都是香港人

直接叫武裝革命囉
大罷工都冇第二波 唔夠人用實際行動支持 你叫咩都冇用
破窗理論 一打唔洗找

同政府講, 唔停150人, 你起幾多樓都冇用

仲有蝻

push

大家都咁錫身 冇可能啦
勇武同後援各有責任 叫經濟制裁係其中一樣
訴求升級係另一樣 我地咩都要做嘅啦 6月以黎瞓左？